【國際戰線】同我like哂以下Twitter tag佢

#chinazi
#chinazium
#china + #nazi
#BoycottChina

中共 ＝ 納粹
要令全世界與中共為敵

推

push

Push

鍵盤戰士呢

收到

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

825 機場；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

要諗個方法令外國人對made in China 反感

首先要對China反感外國人好忌納粹

聽日機場

Done. Do it everyday!!

thxxx

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場